[法治] 仲有冇人記得用胸襲警案？

背景:

去年（2015年）3月示威者吳麗英參與「光復元朗」行動，吳與另3名示威者及後分別被控阻差辦公及襲警罪。去年審訊時，吳麗英指案發時遭警察非禮，並被男警從後推跌至滿面披血鼻骨骨折，惟裁判官裁定吳實是以胸撞警，裁定她襲警罪成，判監3個半月。

件事發生係2015年，立法會選舉係2016年，而dead body講呢番說話既時候係2016年2月21日。

雖然之後女文員提岀上訴，但高等法院只係就判刑上訴得直，換句話講，即係依然係被定罪

立場新聞link:

總結:

有好多手足已經因爲呢個腐爛既制度而入獄
尋晚有個post有手足連女朋友都冇埋
亦有好多依家正係，或者將會因為咁
而面臨巨大既財政困難，甚至係心理壓力

而另一邊箱有人不斷作奸犯科、濫用權力
甚至係有意不作為都可以毫無後果
更甚者，濫捕、濫告、酷刑、恐嚇都冇事
告手足用重罪、告奶共深藍就用輕d既罪
已經唔講裁判官d所謂判刑理由同個人comments

經過咁多事件，前人又好，過去8個月又好
想問下公民黨尤其係deadbody
幾時先肯承認法治已死
仲要係已經死去一段時間
國際上黎講，呢d野律師黨講一句
好過我地講十句

我記得